15歲妹醫療事件 到最後又係不了了之

香港醫療事件 每次發生問題到最後又係不了了之 冇人需要負上責任 就算有都係輕輕帶過就算 然後又再睇下邊個唔好彩 邊個係下個受害者？

真係好慘 15歲 以後日子會點過？ 比死更難受